[JJ插紅毛泥] 恒生,匯豐轉賬唔到

對方戶口no. xxx xxxxxx 883
我係668字尾
我check過883字尾係優越理財之類
但應該冇關係?
恒生過匯豐, 又係港幣, 應該都係24小時過到架啦
點解日日禁機都彈我飛
求教

我都試過，跟手排另一部 ATM 又無事

連提款都係咁，近排經常發生，唔知點解

部部atm都唔得

係直情入錢機打完戶口no.即彈
但提款, 入自己ac就冇事

833

833 係公司戶口
then?

彈飛咩code 有個4位數字

2413
入錢機出3010

打上hotline問 應該係D特別野
正常就咁壞卡係3202

so9sad